試當真連女都正，仲有咩可以輸

靚仔靚女都有

收皮啦打手

佢係咁

豪腎出品 必屬佳品

張蔓莎笑起上來個樣甜到

樓豬請笑納

冇creamy 喺度叫“豪哥哥”硬係差啲

你就係呢啲人

第一個？好正

洗唔洗去到咁盡呀咁搞法過多兩個月咩能仔頭 微辣可以直接收檔了

相信遲啲會有

遠離垃圾伍公子好緊要

你就係一條傳單垃圾文化嘅撚樣打手

有豪腎修其他青奴註定要收檔

alma尾能到

哈 傻仔hater

無嘢回就收檔啦 垃圾打手

平時覺得佢唔靚
今次個造型加分

馬尾勁正

盲反狗咁嬲做咩

做愛鄧月平

Jackie先有嗰浸captv味

不得了, 屌打其他Channel, 不過觀眾9成男人....

好笑🤷🏻‍♀️

呢條真係有d 料

講得好

女啊！！！！

女仔

Alma 世界第一

jackie
女學霸

唔講啲女
條片都真係幾高質, 尤其是jackie嗰度其實係咪答緊大家佢真係無可能長期拍到試當真，人地係arm channel㗎

係女仔先啱...sorrrry

女仔啊！！

會唔會最後得番locker

鄧月平最正 又大波

睇佢ig 應該應該極品藍絲/港豬黎 剩係j 下算 冇好感

呢幾個幫手拍招募片啫應該一片限定

佢出場嗰吓我笑到抽筋

果下反差正撚到

馬尾牙莎笑起上黎jisoo feel

好笑👍

alma
真係好靚女

莎莎

大家岩CHANNEL!

豪哥講野啲Tone好撚正

佢地好認真咁搞笑係好笑既

認同

有少少
大概0.76%左右

腎仔carry

群眾戲？今日拍群戲咩？

好掛住Jackie

佢仲有nG片

日日訓醒都見到

莎轉型做冷面笑匠有得諗
alma跳舞

locker周街都係啦

個黑眼圈眼袋

有聲

理想國個隻好正

個集

唔啱channel

Jackie係 啱青奴做毒撚
返嚟captv啦

支持

係邊一集 唔記得個名

Content is KING

想瘋狂同豪腎食菠蘿腸仔

我以為會問咁有冇鎖住你/ 擺嘢入你道呀？

嘩好撚臭

想知師兄平時睇開啲咩咁富有深厚文化

好靚好cute!!

小小感想
比起以前啲剪接 唔知係轉咗人剪定大家成熟咗 感覺上好似有少少拘謹 無以前咁放 希望嚟緊做熟咗可以再進步啲

alma好正, twitch聽開佢台

出獄片

由captv金剛cool到宜家都一路睇緊
好多片都有深層意義！
加油

甜得黎 成日好似有陰謀咁

Mockumentary 角度去睇其實剪得唔錯

屌呀金剛crew冇update 咁耐就係有新channel
如果唔係樓主宣傳我真係唔知
多謝樓主

喺試當真可以做番女學霸

你冇坐過監咩？

對笑眼

Alma

係咪有Jackie就唔會有Creamy

alma

奀星！

好過bomba

點解

你性別歧視呀？

Alma好撚正

呢個位笑到仆街

佢地啲片真係好高質

Jackie好正

之前有人傳過 jackie 同許賢一齊過
散左jackie 先離開captv
有冇人fact check 到？

佢地好強調無不和架

由captv 日日追到KKC 追到依加

希望多d人識

Creamy再唔出場我就report佢地

唔好玩啦
豪哥腎仔都要打手

想睇creamy但唔想睇佢條仔

好正阿修豪腎
從來都唔會課金俾任何channel 覺得好on9 俾啲錢唔識既人
但好想佢地快啲開會員 可以多啲錢拍野

舊時captv 忽然低質左，原來就係佢地走左

好撚好笑

油殼手

Btw有冇之前captv魚蛋粉1?
好想睇返
次次睇都笑到仆街

試當真加油!!!!
希望今次可以長做長有
由captv>金剛crew到 宜家
我都有睇架
想Jackie creamy再一齊講 好笑
豪哥哥 hello~~~~

易劉

好笑

係 之前做開個leader都好似一齊走埋

希望jackie可以長拍 我覺得佢同金剛crew風格好夾
鐘意睇佢係captv玩膠多過係arm channel拍d正經/情情塔塔野

Lm

點解會走既

之前有live講 唔記得咗

佢條仔個feel唔啱呢個channel

莎莎好靚

今日唔係群戲咩？

我問你呀

係lo 好似冇咗

（無限NG)

睇返舊時CapTv 真係好撚多正片
羅莽唔洗講
呢段好撚正

有少少似弱能人士😅

我地嘅關係 連污水處理廠都處理唔到

「不如你扮鬼滅好hit嗰個」
「豆皮？」
「彌豆子」
「咬住呢個」

痴撚線

啦 呢個任達華 呢個古天樂

咁啲魚咪死得好慘？
魚肉就係任人魚肉架啦哈哈哈哈

屌 你同d魚蛋有親啊
幫d魚蛋講嘢

facebook仲有

卡士蘭：食得曬先好嗌

即刻去睇下先

love u

認真 佢個crew對幽默同搞笑方面係有啲料
嗰種尷尬反差係幾好笑

會唔會有人識backup再upload YouTube 定有版權問題？

腎好似向live到否認

R麻世一

mcm真名上連登？

咬住碌能得利 笑到癲咗

我覺得係佢本人

少正但有冇ching 覺得髮線有小小 小小咋 怪呢？

鄧月平呢條臭閪見到都想嘔

當年整容之後 扮侍應被人偷拍 出位
之後搶人老公, 條友仲要係黑社會 + 專門呃/逼弱智簽約既健身中心股東
仲一直想走清純路線
老是常出現, 過主啦屌你老母

2:04笑到仆街

是

好有The Office feel
支持拍多啲呢類mockumentary

我愛試當真
由captv追到kingkongcrew到依家+1

係captv fb page先有，YouTube del左

係佢去咗邊

豪哥有d似蔡阿嘎

我地有曉嗰件衫呀！

.......

依條都好撚好笑

條片咪講咗佢喺Arm Channel

我叫左cut 呀 屌你老母!

好搞笑的片！！我鐘意呢三個無厘頭

收音機嚟架？

Youtube channel嚟

Hahahahahahahahaha(NG

AM Channel

屌打牙冰

某公司好似英皇收購 所以佢地走

咁都好笑

佢地條天能片好高質！
仲有LD發
句「早晨」笑到我仆街

係仙氣！

你認為佢地會搵藍絲後生仔嚟拍片？
有江湖地位就話啫，大家平起平坐仲要搵你藍絲？人氣又唔係好高，演技又唔係好出眾⋯

係咪captv 班底？
想睇佢幾條仔多過囡

係呀
豪哥 許賢 游學修
依家叫做 試當真

第一日出嚟做嘢呀

腎仔肥左好多

YouTube收咗皮

咁佢地之前果個channel 呢？

有聲嘅喂

locker個段好撚好笑

點解要叫locker呀

想特別啲...

Locker周圍都好啦

笑撚死

屌locker果段真係笑撚到標眼水

啱丫, 認真左唔夠鳩

alma世一

性格差幾靚都死

個拍攝手法諗起the office
連啲尷尬位都一模一樣
幾正

佢就係跟the office咁拍
最新嗰條片都係介紹the office

最鍾意Jacky，性格好正

我淨係想問一樣嘢姐
你會唔會同佢地解約吖？

Bye bye
Bye bye

佢地有課金 link 喺 info box

發生過咩事？

頭先你好撚大聲喎 依家導戲定出氣呀？

邊條片?

片場風雲

游學修上次直播話已經諗好續集
外景風雲

妒忌？

你咁都知

點解豪哥咁撚好戲唔去拍電影

豪哥個樣好似annoying orange

呢句好正

好似真嬲咁

應該連許腎都嚇親, 佢笑到勁尷又有d 驚

jackie同creamy咩事？

最佳仙人掌 同voice message 豪哥演出好經典
腎仔 向熱戰 同拜年演痴線佬又係好勁

腎仔 secret angel 都好正

係咪得我一個覺得alma同miss hungry有d撞樣